[I/A] World Flipper 彈射世界(33) 我新手之友

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾+風奶), 如果少咁一隻都會好難玩
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

我地黎討論下依張圖
首先佢證明咗兩樣野:
1. 風奶係combo隊U乜野狗屎垃圾都得
2. 有雙奶乜柒都贏到

咁點解我講水毒好勁
原因係水毒個圈圈每跳一下有2 hits, 2 hits睇落好似好少, 但個重點係佢持續得好耐!!!!
耐過暗叔, 耐過三星雷劍, 耐過所有野
最勁既佢個圈大撚到on9!!!!
佢貼王個時基本上係爆哂所有弱點(八爪魚唔計)
你可能會問, 點解唔用暗叔呀咁
第1, 唔係人人都有頭髮
第2, 佢真係勁
第3, 佢D毒可以當係貪刀D會消失既仆街王, 例如風虎個D撚樣, 佢唔見咗一樣俾水毒毒緊,
第4, 佢係加藤英美里配音
學呀唔知邊個咁講, 你想聽男人叫定女人叫丫?
第5, 佢真係勁

所以我地成日話水毒Tier0唔係冇道理

開房相關:
清主線贏左第一個boss 之後會開boss fight 功能
可以俾你同其他玩家實時multiplay 去打boss
亦都係呢度咁多巴打係咁出房號果個功能
boss fight 場主要用體力先開到場，街場係用果關一半體力就入到，互相follow 成員唔洗用體
仲有入鐘仔救援第一次都唔洗體（唔理有冇follow)
所以可以夾friend 輪流開
贏左有幣換野，輸左好似唔駛扣體力(唔sure)
係boss fight 開房之後可以俾房號人直接打no. 就可以直接入房
2 人成團，3 人最多

平時多d 留意下所有版面左上角個鐘仔
如果有人公開左佢間房你就會見到個鐘仔變左綠色，你就可以係果度join 入人地房打好抵玩

係揀boss 版面右邊有f5 掣更新呢版睇下有無人開左公開房
如果有公開房都會顯示係呢一版度 (ps, 平時左上粒鐘就灰色)

開房預設係私人，當然都有其他選擇

由上至下:
公開俾你真正朋友(你follow 佢佢follow 你)
公開俾follow 左你既人
公海搵人
twitter link
頭三個選擇係會令合資格既人左上鐘仔著燈

技能相關:

裝備技能:
分解或覺醒裝備可以拎到一粒裝備技能珠，技能就因應返你果件裝備既能力

呢d 珠珠可以入技能樹果版呢個位裝備，一人只可以裝一粒，裝左既珠就會無左，所以唔好諗住有得無限換珠

U技 (unison)
一隊人大概分三個重點
一個隊長(リーダー) 可以用隊長技
綠圈係主要角色(メインキャラ) 主動技cool down 同能力都會跟呢隻
細位就係U 位(ユニゾン) 能力部份會加成落主要角色，主動技會同主要角色同時出，部份被動能力會有效

邊d 被動技可以U 係技能樹有得check:
有綠色(U) = 呢隻角放U 位時呢個被動會有效
紅色(U) = 呢隻角放U 位時呢招被動會唔計

雷隊無風奶無化學家仲可以點組

柒頭樓主

開場俾我打未

你地絆左幾多隻

雷龍就梗

諗緊下隻升乜

求救 定係我重生

雷隊重點係雷書

玩未

未搞vpn有隻風女人同風男人刷咗

兩圖解釋風雷劍既強大

一本都未中到

隻驚好好玩呀

遊戲太多

雷書我有呀突左1，但無化學家係咪一定要放小蜜蜂

其實冇風奶得風劍玩唔玩到風隊

@horrrrrr
@黑氣

清唔清晰?

史萊姆真ss角

buff list差風叔 比個就業機會佢好冇

加返先

屌如果要咁砌又有排刷mana

想問一問有冇機會玩到風隊

其實搞咁多不如試左睇下係咪100%一拳超人先啦

呢個真 好玩到想開多個AC

特登電話認證返個巴哈AC

大佬怒屌巴哈仔了

G持

冇屌
貼D圖俾佢睇下咁

post jor?

post jor

求2個人TRY

去支持了

-1

如果一拳到白虎就爽

冇BREAK情況下

打白虎帶隻雷狐麻會輕鬆好多

機械人你放比m1 多放一次補好過

夠力既話我OUT科學用佢

開
固定得貓頭鷹其實
因為雙buff
佢放m u都無所謂

練度唔夠雙麻係需要

回唔切技

咁試場3人上白虎先

@殘酷@HOR

不過男主又叉電又buff都算固定

等你開

1MIN
崩緊就完

479035

準備再30抽風奶 有冇人跟

@4蛇

我就係發現回唔切血又麻唔多，暖機個空窗期比人打到死咁濟

等down左先出雷龍一定一下死

開左兩星期多d 就33post
平均一日兩個半post

buff角有輸出技會慢左

試多埸

男主要跑過去先出

如果等埋down可以入叢雲唔洗瞄

好有心機

我冇等伱地用哂就炸

即又玩返chain

你試多次9chain龍尾刀先

098371

我開

185147

靠房號推post

以武會新手之友

做咩出慢左

閃緊既時候麻會唔識出技

我auto
睇黎要手動

打幾多

光上連戰264779

越黎越慢了
個post 無哂room no.

@武O遊X

開始冇人用

食緊飯

白虎chain完break再出雷好似好d
點閃佢都仆街

個個自私刷
＠O藤X戲

無房入窮撚無課無石爆就好似道友無白粉食淨係等有鐘仔禁

要down先得

搵隻換個科學家可能仲高

爆左好友
等陣

但麻唔麻到

睇彩數睇下掟唔掟得中 打其他boss實得

姐係又要食多次8體

減半仲想點

都話食緊飯

501310

仲要打風素㗎

進化了

我地6chain down完你先再出

夠位加左你

做得好

有冇圖睇你點組隊？

加埋我

巴打個隊有乜嘢

終於令世人明白風雷劍有幾伏
我終於可以訓一晚好教

雷劍原來咁正

你張圖句對白係英文啲台仔睇唔明架

no, not this one, no you stupid

what the frig

try 1 crab 389467

@hor @殘

又玩尻隻蟹

179961

這樣還真看不出是為什麼，以這個組合來說風奶不要加雷奶會比較好，產C量的問題，但如果有試過高C組合的話應該是蠻穩的

係咪真係我隻AI特別廢咋
條台仔比起依到D清有禮貌好多
唔想破壞咗佢一直以黎既信念

想問刷大蛇跌村雲機率有幾多

咁其實咩隊先算係完整d

仲未有新pool

0

岩岩好9chain down完個雷先中？

四蛇: 50%

忍住唔抽pool
結果忍唔到去左抽武器

好撚慘

有無2萬k

大蛇求帶 498949

我好有禮貌的

2kk

完左add fd

-d

chain dmg 冇影響

我地升爆技應該得

Do it
Just do it
Don't let your dreams be dreams

記得

你哋再練度高D 可以

CY D撚屌係咪唔識數
兩萬k都寫得出
唔識M?

你手動定自動？

撚知開ser15,16日就有人打到20000k咩

hmmmmm
我當住你係假膠先
20kk

20000k現時除左多命如八蛇
應該冇野頂到啦

想問第7章卡住咗點算
打完一關complete 冇new

等更新

可能佢個嘢壞咗

未出

寫信去投訴有bug

一個真新手睇穿哂你班契弟平時真心定假膠

係咪爭最後一根稻草，就係同佢條team一模一樣的不斷炒車圖

屌

5050

黎，我有廿體

m雷龍科學鬼頭
U村雲火龍女猫頭

但唔係BEST,試水力ONLY

m雷龍科學鬼頭
U村雲火龍女猫頭

唔想等DOWN先KO
要成13秒

聽講要課金解鎖

我啱啱跌左咁應該繼續刷去突佢？

你u嗰啲我好似全部都冇

依家幾好呀 雷龍個delay岩岩好down左先出

會唔會太癲 個隊點配置

我如果跟住佢條隊黎砌, 拍埋片話俾佢聽我第一場已經炒
係咪好hurt個台仔

蟹我手動
未試過自得唔得
不過都係原地拉三野

跟據gbf經驗佢會笑鳩番你廢

auto喎
真係我隻AI廢D?

佢炒嘅時候就會知自己炒

村雲 (免費野)
火龍女(非必要,讓佢1U都死)
猫頭(免費野)

基本嘢

佢依家就係唔撚知

5分幾鐘既片upload得好耐

我一入場即用狐全MAP麻
佢一定中的
之後就係等你地D CHAIN發動完
(唸到冇左10秒)

DOWN左我再補雷龍

貓頭係講緊邊隻
村雲係咪蛇嗰關嗰隻
我本身火隊嗰陣就係一直都抽唔到火龍

火隊唔洗火龍

炒咗都扮唔知啦 唔通開哂po吹奏之後最後補句 哈哈 原來會炒的

屌我發覺呢隻game課金根本係用嚟買mana

EX1章4-1で入手可能

重刷

我應該抽完武器之後都冇抽過人

嗰陣唔識玩周圍睇人哋啲隊點排
雖然我到依家都唔識排

可能等佢自己卡會好啲 堅持呢味野

Thx我研究下先

數學大師

你要知人地點解咁排先會識玩

唔用風雷劍咁咩setup 最快最穩

仲未有雷書

未盡力

今日25石又中一本80書

唔用風雷劍咁崩壞咩setup 最快最穩

無風奶？

啫係要有兩個frd 協 buff party skill dmg?

男豬識分身

唔係試最大傷咩
你有火龍女唔使等down都夠秒有突啦

原來白虎黎 無野

另外想問得風劍冇風奶 係咪唔使諗風隊

暫時黎講 (時間以風3計算)
只有快(5-8分鐘), 但炒撚到仆街
sub 10(8至10分鐘), 但好少炒到唔會炒

得兩樣野揀, 冇快又穩

除非你同依到D大佬一樣全隊100, 咁就可以又快又穩

其實應該9chain直接死 第9下雷龍開技未出傷就會自動down
好似隻蟹咁

我全隊100都慢

親愛的玩家
現時遊戲試用版已體驗完畢
如果想享受完整的遊戲
請在星導石商店購買VIP
謝謝支持WorldFlipper

想問而家有冇得用香港ITUNE找數

無

要有既都7788

要買月卡

其實一個夠
你自己雷龍村雲隊既話
另一個人一入場開晒3技+你自己開麻
4CHAIN

CHAIN>DOWN完放埋鬼頭鷹同雷龍一HIT帶走

呢個表係比你比人組平民寄生隊用
唔想用白虎不死暗呢D撚樣彈幾M幾分鐘先一場既話
可以咁玩

E巴上邊到睇點排 定係識日文然後自己試陣

我最想係DOWN前直接秒白虎

可以玩風劍男

CHAIN既火力好撚低WOR

用牛頭瞄
無得無腦秒

我自己係
M風奶 可憐 4星貓
U海賊/暗叔/水毒(真係睇心情, 爆技水毒最快) 雷奶 2星狐
武器 (U海賊就崩火劍, 其他就40combo弓) 崩弓 貓頭鷹刀

其實基本上唔好貪心求雷龍既話癌風隊都好穩

冇男 得可憐劍

之前一直玩開，琴晚想更新就卡左係0.99%，已開vpn

請問有無巴打知應該點搞？

但白虎呢d閃到on99都係chain完唔洗煩好

咩呀頭先個19kk傷唔係雷龍架咩
我睇到既係雷龍出技連9chain>9chain唔洗等3秒 會即刻出動畫down>之後雷龍個傷先出

vpn網速唔夠 換第二個

台仔樓主風雷劍隊見面5分鐘炒車實錄(隊型係最尾)

你了解 M+U SYSTEM
同每隻人既功用
就會知點排先発揮到,發揮得更好

第一場冇等DOWN
直接開雷龍

打得3XXXK

一半多DD ONLY

定係因為雷龍已經打死左佢所以9chain動畫先唔洗等?

放棄風吧

最齊就係火隊偏偏火隊冇奶

係雷龍
但問題都係

要DOWN左既雷龍先有咁既力水

點都要等佢個9CHAIN CUTIN完左

怪先會DOWN

DOWN左
再出技
先會有力

第一場你7chain就出左雷龍？

係未等CHAIN CUTIN彈出黎
我就雷龍左

即係未DOWN狀態

我意思係因為見到打蟹個陣
雷龍個傷係down左之後先彈出黎
咁係咪姐係打每隻boss都一樣

教練咁樣你覺得點 我有海賊冇卡叔 武器洗唔洗換位定點

我全角色武器齊而且突滿
角色100lv星盤升滿
仲可以抽每日有償pool
不過我0課的

蟹完全係另一個CASE

佢CHAIN >DOWN之前
我一早用火龍女BREAK左佢

佢DOWN唔DOWN都冇關係了

我記得一開始我都未出晒buff你就雷左佢
同埋牛角傷唔高？

我仲諗住有人讚賞下我隻youtube片個標題

0課點抽有償？

所以得蟹係可以不求人
自己BREAK完自己炸

但其他BOSS唔會好似蟹咁一開始就比你BREAK

你唔好理總之我就係0課

咪理佢

我覺得係咁岩好彩

有留意

traffic accident

佢用g gen退既錢再課落wf
所以當0課
好似係

其實第一場我完全冇等你地
冇SURE你地開晒技未就用左雷龍
所以可能仲有進取空間

打白虎既話,牛角個距離打唔中佢的
佢閃後左先麻,太遠

我同佢差唔多練度 但我負課的

Traffic accident

都話我已經BREAK撚左

你武器位錯
冇卡叔既話把弓擺得啱, 但係貓頭鷹刀要插4星貓
冇卡叔係難搞D, 但我可憐U小丑係可以auto到風70, 係慢少少咁解

巴哈仔覆左你未

所以白虎都係等chain完算
除非遲下有招技係一出必down

點解哩到D人全部都咁熟口面

咁我個畫面係見到佢9chain cutin down左先突然一下比雷龍打死呀麻

未, 諗緊send唔send俾佢好
好想放過佢

我全角色武器齊而且突滿
角色100lv星盤升滿 每日買mana
仲可以抽每日有償pool
每次有人講d醒目野我都一早做齊最叻係我
不過我都係0課的

last idea 2

我見人地都係咁講
我咪跟下
我一張絆券都冇的
ho sad

我pad玩家 唔好誤會

我意思係9chain完
但龍招技打得慢過chain個下wo

你忍心望住佢灰心之後棄game咩

哈巴user-1

你明我 我諗緊係咪大家睇既野唔同

......

玩雷劍隻雷劍一定要100lv
成隊最易死係佢
同埋雷劍u鐮
風奶u其他保命會好d

我ff玩家 無玩過隻咩咩idea 聽講好辣殺

時間軸是咁的:

麻BREAK→開雷龍技→9chain cutin→down＋落雷同時出現

新手抽邊個pool好
定係要儲石

珍
neverplay

我gbf(前）玩家 唔好誤會

垃圾game 玩過過都on9

邊會棄，唔屌返你轉頭都偷笑

淘寶50蚊直接爆機
or
課10劈抽爆突滿 然後0課生活

不嬲得 但唔知cy會唔會秋後/改成大家以後斷線都照扣體 無謂搞串個party

比個CHAIN CUTIN阻撚住呀

蟹CHAIN唔CHAIN都收皮GALA

咁依家個M+U 係ok? 加海賊冇幫助？ 同埋武器係 1combo弓 2崩弓 3木劍？ 麻煩囇教練

哈巴仔都有友善同aggressive的

重點係你開雷龍個下
如果快d可用落雷會先過chain cut in

你講0課特別無說服力

你好熟面口

我覺得4星黃貓U 2星鼠，好過U3星貓，因為技能回轉快D

好想死

點解個個都get唔到

呢啲係偷笑個啲

可以咁講

台仔叫我風奶U高combo
依到某位清又叫我U保命
我就兩個都試過哂
之前叫我爆技
依家又叫我雷劍要100lv
真係當我狗咁撚
btw

我愛風雷劍template

我諗緊既係 9chain唔同其他1-8chain唔洗等3秒就出cutin down
雷龍招技有delay所以係chain down完先出傷

2個pool抽邊個好
我應該係風隊

等新pool

真，唔好好似我今朝咁又射1萬石落海

淘寶啦
已幫某兩位IDEA人士淘

不過邊個快d都好
雷秒左都好
都係要等埋chain cut先會完場

好迷茫 唔識砌隊

兩個都可以, 但的確M3 U 2星狐狸用落係順好多, 因為低CD容錯率高
風奶U海賊個人覺得係standard癌風黎講唔計爆技水毒最穩既風奶U

3開打不死上好慢

順便ok？想點肉莖重生

蟹其實冇討論空間,想試下上唔上到2000萬ONLY
1人0CHAIN都打8000K的

係白虎不死暗

who

用錢解決問題
idea d垃圾game就唔得啦

陣間再試下

老實講
連3星都得90
都係玩返全部風main 十分鐘一場罷啦

理解左個效果先，自然識得配
木劍係「開技、回技」，所以應該配落成隊開技最快果個位。

買個首抽之後0課
唔洗好似垃圾idea月月課vip體力

龍門任你擺
飄移境界

我諗三星兩突唔會差好遠掛？加埋白長加成有冇2%

你地D攻BUFF有DELAY?

有冇D唔洗等?

妖又踢爆人

又係時間出賣ACC PO

竟然係咁，我u左3星雷黑肉，因見而家開技都係可憐雷龍開先，送既風弓同隻2星第2，風奶同佢第3，冇貓真係好麻煩

我手動拉3下架

要有邊幾隻先可以享受0課

我知

但有D角色既技真係要等佢發動時個EFFECT完左
你先可以拉第2下

唔可以入場1秒即拉3下

風奶雷奶雷龍鬼頭可憐

風隊3寶

16號止步

我冇呢個問題 我拉完第一下通常個auto已經出埋23

雙奶+可憐+暗大叔
長遠最好有埋佐倉光盾水毒

手動應該唔怕卡

3寶係風奶可憐同咩

雷奶

為左保險起見避免火隊挖起，建議有齊埋火龍同海盜

試多2場白虎

我換走火龍女入BUFF TRY

冇得自己BREAK佢冇咩用

明白了thanks 各位

go

再試白虎

入場你秒速拉晒3個BUFF

如果真係有哩個首抽號要幾錢

tg我就知

「連三星都得90」
Sorry我新手

255365

你新手

我都係得好似15隻3星係90上限以上
係咪冇得玩隻game

你jaga

呢度d人好唔友善
你買個50蚊有雙奶+可憐就可以暫時全過
其他完全唔洗追
最好個ac有隻4星貓/雷龍/3星貓
冇都ok

所有角色未到100唔計有一隻完整

我真係好慘 課十幾pack都無一隻奶

禾刀係想佢未來嘅路平坦d

唔break down唔使用叢雲？

on9 最緊要扮0課 咁你就會俾人覺得好勁

講緊你話炒果隊你貼個倉出黎有咩意思

16號出強勢新角
大家：重生啦

麻都加DMG

多囗問多句如月啲珠點set 我插在崩弓珠落可憐 會唔會重覆左唔發動skill4

ok 依家開始扮

唔會
崩弓崩弓崩弓就啱

我0課

抵你死啦 屌你老母

點解

#metoo

抵你無雷龍 屌你老母

2人試先
佢唔見左

屌你老母

e乜春巴係0課清泉

我課俾E巴

jm9

風即將被吊打

我都認真想知道點解你會炒成咁
你珠插咩？ 我指帶雷奶果隊

我大佬係咁，我家母已經做左佢肉便器

水隊當道
火隊頂立
唔計火龍

333 717

麻無加
你用隻+技傷

邊個課俾我

但你又屌番佢老母

我係e巴 改咗名 kissme baby

我發覺你地2個既對話內容

永遠只有呢4個字

火龍被幹掉了

幹掉火龍ths

村雲WOR

我係kisabb

其實都仲算友善

我係lisa bb

咩珠同武

明明唔提老母

lisa
千祈唔好po圖

我風隊7500戰都過唔到風70
係咪有咩出錯左

想屌我？

你個鎚就+
村雲係+攻 break down再+多d
咁不如u隻技傷

假膠？

冇討論空間既對話

但佢2個每個PO都一直在LOOP

可憐必用崩弓吧，打手梗係要增傷
所以把刀自然落其他位

其實真係好懷疑呢d係咪假膠po

好人好者放可憐做隊長

我諗依個post最難做既係分真與假

我大佬都sick,仲唔係假膠

Okok

幫手推post

但村雲有攻BUFF +入場+60%攻PASSIVE
本身BASE攻都高
加成好多

可以試下牛角

我試過風奶頭唔得咪試下可憐頭
唔知邊個post話可憐頭痛d

假膠黎講你都真係扮得幾似

你試多場技傷u睇睇

但你頭先又等左break

有咩技傷U 自帶攻BUFF ?

係,再黎
唔等

屌，真係過唔到

彈

3分1都冇

風奶加水毒係點組法
有冇隊伍參考

終於70崩全s 主線+ex打哂
但冇咩人刷付伐

你斷左?

狼來了

利申L我D BOSS COIN夠換到2020/6月

屌 我睇到啦
你試下雷奶果隊隻虎轉返做鐮同埋擺2號位
唔知擺位有無影響
風奶u雷奶
雷劍u鐮
可憐u雷龍
你試多次咁樣 無理由炒到咁

in chain we trust
頭先2人都-d秒

.gun

主要係個把雷鎚有少少過度膠化

冇麻到的
麻左既話佢死左

係

我頭先望到都想問
7500戰做乜擺入去

仆你個街一直睇唔到你帶左虎 帶雷奶帶虎會唔夠combo

你第一下出麻都麻唔到？

我冇體呀ching
我明你隊風雷劍你用得好順
但係.... 你放過我啦

【深夜メンテナンスのお知らせ】
下記期間に深夜メンテナンスを実施いたします。メンテナンス中はゲームをプレイすることができませんので、ご了承ください。
■実施期間
2019年12月18日 1:00 ～ 2019年12月18日 3:00
詳細はお知らせをご確認ください。 #ワーフリ

18號

我轉返科學
想試下入場即出麻唔麻到

但佢後閃個距離太遠,食唔到

所以一定要狐

Standard風然後風奶U水毒
Or 風毒隊

咁你有體再試下啦清
見你po哂圖又拍哂片話唔掂咪睇下你出左咩問題lor
而家搵到問題又叫人放過你
真心唔明你想點

我呢
真係乜柒都試過
你個隊
萬乜乜乜乜個隊
台仔個幾隊
我係差咗冇拍片
你鍾意咪繼續用你隊野
我自己用standard風都係7分鐘
我真係唔care你玩乜
唔好好似個台仔咁「最穩定最快」周街同人宣傳就得
好冇？

我仲未掂每日就係浮下浮下咁

武=崩鎚 80書 45雷書
珠=斧珠 22.5雷珠 22.5雷珠

1珠

7粒

有冇可能間公司唔封海外 成日斷線真係好on99

火龍

我都係分享過一次
見到你d炒車連環圖有d驚訝炸
睇真d原來唔係我個隊

等代理/出繁中版

重點是火龍

識得玩一定入火龍

重點是雙奶

係咪姐係17號無pool抽

打大蛇臨過關又斷

日日都有

而家都有

依家個兩個pool16號完喎清

遲多幾日大爆死

個13張gamover圖係包含哂全部組合
你會見到可憐同雷劍係有換位
個張隊圖係用黎證明level唔係問題位
OK?

又可以重生了

武器POOL

LM睇CY PU武器雷書

啱啱我個fd用信用卡課金 重開game冇曬啲石有冇人知點解決

tb直接聖誕限起手

我唔J武器

真係pu既話,All in

用日本account 課多次

唔係用yen課就會咁
課多50石會出現返哂，但係熄game又會冇哂
課多50就洗哂佢止蝕啦

再課就睇得返

終於用光Fever刷到光70

用yen課完全部石就唔會唔見？

好 唔該晒

有冇巴打等緊聖誕抽

家係度刷素材算 co boss 都懶得捕實

小妹用呢隊風70瘋狂輸可以點搞

佢課咗50石都冇出現返

齊章都輸 好難幫你

課咗10pack等緊
btw 我0課

唉屌我終於明同耶撚講佛計係咩感覺

check左先，係星導石同mana個頁有個詳細 禁落去睇下有冇石

同埋好似係要用石先會出現返

佢PU得雷龍

之後PU雷書

正路COMBO

我準備50抽

有新資料未呀屌，想睇新角呀

準備130抽

跟你個130 再大多你70

Real gamer move
我準備重生

佢啱啱cap俾我 用咗石都冇出現返 但詳細入面有

冇風劍係咪冇得再加速 一場成12分鐘

雷龍

冇

PU中

睇咗名
我決定做真心

12分鐘冇可憐黎講算快

雷劍 雷斧

點用石法，用無償唔計喎
你除左用有償抽，其他所有都係先用無償再用有償
所以如果你有無償石 用回體係唔work

雷龍難抽過風奶

屌你老母，我中左三條龍

100咗雷龍依加仲要突咗2隻岀黎

我大佬好難得上po係問野唔係屌我老母

買個外賣等左8個字

島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母
島村:屌你老母
望乜:屌你老母

我覺得幾sweet

佢問等到聽日得唔得有償抽佢今日抽曬

風はEx5-6-1回しのほうが効率良いって有志が検証出してる

我七條

闇ならEx6-6-1

屌你老母 我中左兩對奶

我都覺刷大石
去EX係易出D

有冇全屬list

回多幾次體咪得 好似係
無償佢得返130

風 : EX561
暗 : EX661
光 :
水 :
火 :
雷 :

Lm

好 唔該曬各位巴打

任抽架喎

擺幾多日都得

非洲人 乜撚都抽唔中

Ex咁易出 仲等我on99咁刷風70 成8 9分鐘一場

cls 4條

唔該曬望巴

淨低既係咪461 361 261 161

如果抽多隻就五龍啦

4條係咩料

上樓盤

風 : EX561
暗 : EX661
光 :
水 : EX681
火 :
雷 : EX641

發覺哈巴狗係咁比樓主狙擊幾個post

風 : EX561
暗 : EX661
光 : EX5111
水 : EX681
火 :
雷 : EX641

火唔見人講
算
反正冇人玩火

仲有冇一拳超人玩

暗上 連刷 290129

快

岩岩升完lv先射晒落曜日得2粒
好彩每日3場出左6粒

EX561邊有大石

我立即

銀と金素材は少なくとも風はEx5-6-1回しのほうが効率良いって有志が検証出してるぞ 雷？はExで効率良いの見当たらねーなって話見たいような気がするけど

佢係咁講

我走去睇

吊你真係冇大石的

打左6場EX661 未見一粒大

冇體了

風 : 假的
暗 : EX661
光 : EX5111
水 : EX681
火 :
雷 : EX581

打緊草人R鈴鐺

dllm
好彩無體試

好慘
你交8體入場費
我開幾條體骨比你打

冇體了

求被carry

又中伏

90抽 ready
利申0課

點

強

黎

唔訓等你個90抽

你究竟幾多井先肯收手

90抽真係要啲時間

日日都90抽

Yes
所以我係張床到彈咗起身
飲緊可樂等佢抽

是咪carry me

ready聖誕，你地做咩姐

最多4sir十抽我跟10抽

有咩打
首選 : 火水光
次選 : 暗風雷
不了 : 大蛇鷹

中風

屌你咩
家陣我成肚可樂點訓

暗

訓前飲可樂既人容易患上高丸癌

開得

我法國Ebra真係句句都有錯字
連咒鳩人都有

可能佢鬼仔性格呢

依家隊野可以auto到風70，但得S。
想問S同SS會唔會影響武器drop率？
想拎SS升邊隻先好？

412562 不死上

雙奶果然唔同啲 6千戰就auto到

igamebuy用payme比錢買滿500平50蚊
課金既朋友快手

10000yen itune how much

182776

唔記得留一堆3000石acc過幾日重生添

點解你地咁想我10抽

睇 _ _ _ _ _心

你砌唔砌到呢D

10000羊 $630 -50

白虎 上 129453

等

你是但一隻可以一場即開3技既話唔洗同佢彈彈波

其實升一隻絆要用幾多大石
e乜coin左幾多去打素材
我依家一隻絆都未有cls

你唔絆D 屎來武姐

有冇人買完VPN後棄驚？
可唔可以送VPN比我玩彈射？

想你一拉中哂風奶同黑肉

我風劍都絆唔到 差最後兩格

原來我冇鷹

你覺得棄game會唔會仲出現係依個post

我直頭第3技都冇升佢

冇所謂

開到3技就OK

要你3CHAIN ONLY

正身最盡呢隊

分身今日先第三日 咩都冇

乜都升唔到就收返埋啦

入場開到技就得
升唔升LV冇所謂

5粒 6粒 8粒 8粒
屌你啦一隻角都咁難

同埋風M要配風波利 火M要配火波利etc.

try271069

開少個分身等我入

刷笑死

你好似開唔到

自己得個幾隻5* 手痕抽都全部重覆

好多免費又順
巴哈到好多分享

請問雷龍配咩可以入場滿技條？

23M 用雷珠
23M 是但一個雷書4凸
3M 入場開技

= 雷龍100%

舉報外掛，人人有責

即係得唔得?
唔得就算

唔得

按每小時計

又試下課金 入左credit 買到app store 入面既野

In app purchase 買石又唔比

係咪on9 ga

雷書係邊把武？好多人提過🙏

445058

屌你老母
用手打都過唔到70風

吾系甘牙

最左下角

不過我未爆星盤
差少少

雷隊6星武

傳說中的課金書

是日WF post人性系列精選

得一個好人

屌你地

所以佢cap咗圖

慘被無視

淨係計左你囉咪

有冇人可以教我課金

itunes card
利申無課

我俾人無視

唔係轉日本store down 一次再轉香港就課到？
不過好似要再轉返日本store同yen去課

cap圖上黎單單打打

好心答問題都俾人公審 wf post啲大佬好惡

我其實係由頭爬文爬返去自己條utube link
見返依個問題有成8個回覆
禁落去得兩個人真係答條問題
所以黎批評下依到d人既人性

我見到$645既

你有90抽你先係大佬

武X遊X岩岩掃晒630

而家要645了

頭先仲係630
645 -50都好平

抽哂就差唔多2井

我本身就轉左日本down而隻game 咁頭先入左500試下買石 買唔到 出無法購買

但係appstore買收費game又買到

好驚搵apple搞又封撚左我個ac

課金石問題已經解決左？

可以考慮下叫新加玻apple打俾你，邊傾邊整

用羊買石不嬲冇問題 好似係

用卡課不嬲無問題

依家好多日本驚itunes都唔可以轉區課金

an機用信用卡，啲石會消失

商品金額：645.00 HKD

折扣優惠：- 50.00 HKD

行政費：6.00 HKD

付款方式：PayMe

應付金額：

呢堆野點砌隊好？
風combo隊/雷技隊？

姐係點 我而家個帳係日本啵。。
我買返日本yen 的

依家啲羊對7 其實真係好平

想問下點解download 唔到

冇可憐劍唔好諗風隊了

上次入3000yen 搵佢搞唔到不突止

仲要比佢封左 一蚊都用唔到

黑狗公司

An用日本account課完全冇事
利申我係

直接淘個ac 算 純風隊30有膠液

聽朋友講課yen冇事

自己冇試過唔sure

要日本ac

課定多個井未

謝謝分享！🙏

1. *每個用戶可享多次折扣優惠, 優惠上限金額為1000$ 。
allin啦

你突破盲腸

巴打好有錢 代一眾免費仔感謝財主們

我頭先買 係630 -50
係咪太多人買, 加返價?

個個都幾井等新POOL一出即換
16號吊打晒你班仆街

無課玩家除左重新
真係唔知有咩可玩

新pool有冇live抽

姦開有人爭定理

你開就有

光fever隊點解決 風70一開場就食大波死黑肉

抽唔到新角玩返LI算了

睇你開

Yugi買哂

不了

我一定十抽中！！！！！

光fever 萬歲
果然首抽光黑肉係正確選擇

頭先問客服點解加左價
佢話有個叫武X遊O既人一次過掃左20張1萬羊

背景唔係風70

十抽中風

幫你call白車？

日本iTunes 10000円 特價（需在15分內儲值）庫存不足，訂單生成失敗
賣哂

暗70?

DKLM

CLS的你地

油器買曬

仲有冇被CARRY場

原來揀錯 仲有課

你開場+carry我=被Carry場

有 轉打水

蟹,OK

有冇位

係暗70, D 蛇頭變到好似豆腐咁,
而家試下風70 AUTO 得唔得, d 技能仲未升晒

你地點夠我快啊

咁唔算快
光劍4分幾一場

show block user 武藤遊戲 again

等我一陣

block左都睇到

119539

你唔好用技
唔想chain

我準備3抽 中5星呢到隨機派一個人5000羊

lm

okok

g持中水毒/火龍

我了

lm
btw我打開payme見到勁多on9caption諗左好耐邊個放貓相

276406

一日有240個鐘？

彈足36小時

10秒一場

風70

100rank未？

10戰10贏?

1日都升唔到1

抽未

10戰10贏 之後巴打你會唔會問100戰100贏

準備

10場都夠試
1場半場就

開live ok?

LM

真
一場冇參考價值

睇住我d石咪得 3抽都live？ 15秒抽完

又唔較private

我未升好隊野, 而家刷埋把光劍先. 頭先係順便clear 埋個風70咋

俾人笑下

我四風奶先一雷龍

光發燒係咪可以吊打癌風?

水毒火龍風叔計唔計5星先

頭先最危險就係光法打尾王死左, 不過自從阿里沙開技救番之後就穩定番

計

睇落快唔過

L定個M

其實點解光fifa會落arisa

gogogo

白路魚夢巴打D石一直在燃燒

再生 回復量

auto要真係高傷要咁岩佢fever 時光法放技, 如果唔係光fever 都係求穩定. 入到fever 基本上隻王係出唔到招, d 血就會keep 住上升番

燒得好快

20萬mana
我係街見到即刻射左
嚇到四圍啲人彈起身比紙巾我

20萬mana?

20萬mana

arisa 出技可以回血五次, 即係fever 可以上昇五下, 同埋招技用黎救人同break 都可以

我高潮咗

爸爸

wa

送2000石
啱啱差d想買

14日送1500石
16日送200000萬mana
18日送...

半個鐘前買左轉

我有錢了
買咩好

冇所謂

反正1日便玩完20萬

光法三技同主動技都係升左一兩下，刷光70都好穩定。每隻王只要入到fever基本上就唔會輸

20 日

怕咩 20萬好快冇曬啦

20 萬咁多點用

好佛好佛

自選5星

cy真係好撚佛心

那邊相SE的LI

升招技都4萬啦

暗上 050613刷到冇時間

買經驗

升1X格3技冇撚晒...

期待遲d送五星票

之後係咪送全屬性大石100粒

christmas送1支水

送細石1000蚊好啲

有20萬 無素材

垃圾game 派錢咁有誠意都唔中

差不多用完了

貓巴呢喂

幾時送日本機票比我過去拆se

3抽真係3抽

【リリース16日記念プレゼント】
12月12日にてサービス開始16日目を迎えました。記念といたしまして、2020年1月31日 23:59までにゲームを始められたプレイヤーの皆様へ、マナ200,000個をプレゼントいたします。

3抽唔通係300抽。。。

20萬

好過冇

射左

2日送咗幾千石先開ser18日 好佛

14日送1500石
16日送200000萬mana
18日送5星必中卷一張

課1飛 支持先

啲素材刷好慢，已經狂打曜日

每日單抽中左3次 風奶
就突爆

14日送1500石
16日送200000萬mana
18日送5星必中卷一張
20日運営結束

it's a trap

邊度幾千？

好需要自選5星券
我要雷奶

自選就9成冇

有必中都偷笑

我都要

前日1500 20萬石都值1700石 未計之前死ser

x2

唔通我真係同雷奶冇緣

328687暗上

原來間公司咁佛, 有台服都唔轉lu

曬命狗

十成無
起碼都咩一周年紀念 個pool 40隻5星先送自選比你

必中應該都係得4星

cy爸爸
我比左10000羊家用你啦

Mana都當石你班友日打夜打好快夠mana

見到咁多mana 即刻爆500石打素材

100石都未打完開始手軟

Cy game慣例都有恆常自選 等下就會有

cy:好啦咁乖 醒咗5條雷龍俾你

大把人買買少3次咪姐係送石

我要雷狐同海盜呀

家陣有綠石無素材

唔會咁7呀

草左就40萬
我都無素材升
金難出到傻

有必中五星都唔奇, 不過可能加持火龍

water posion

風大叔先攞命

用咗15萬了
留返少少等新角

自己ac 10場 3box 2次星星
分身 10場7box 全大素材

真係少少咋wo

想問下係咪每次首抽都要down晒800mb野先？

點解咁多素材剩, 巴打平時忍手唔課綠石?

不是
del save就得

留乜鬼

你日後點都要買

no

送200萬就話啫
20萬雞碎咁多 半分鐘都用哂
好忍得手喇

等緊升聖誕妹妹

見佢咁豪
我都爆緊了

幾時開放星星換金石

咁快rank96

如果有2個AC
進度一樣
A: 風奶, 風劍(女), 風劍(男), 水劍(女), 雷法(女), 雷龍
B: 風奶, 風劍(女), 水毒, 暗劍(男), 光劍(女), 雷龍
應該邊個做MAIN?
因為平時出街只可以帶一個AC

刷崩壞武黑仔啲都每樣幾十粒啦
定你講細料平時有刷開

白路大佬你係咪有咩target先狂打蟹..

你可以自己set引繼之後隨時換acc

你應該都燒左成千石

雷法姐係奶？
咁唔洗揀了

係所以隻驚門檻高到僕街 在座各位都係天選之人

但我跟首頁 揀晒唔做新手教學之後 就係到download 800mb野既？

呢隻

手軟未

五,六百掛

你手動？

又丁我老婆？

你有咩係秒

大奶奶奶

你入場開到3技話咩都秒

你地刷素材係咪剩係刷第五關?

冇得10連 要手動出入

光 等我陣

ワールドフリッパー公式
@world_flipper
2019/11/27 リリース！

123.1K Followers

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
トレジャーハンティングRPG『ラストイデア』の公式Twitterです。ゲームに関する最新情報等をお届けします。 #LASTIDEA #ラストイデア App Store Google Play

11.3K Followers

見到sqe都唔撚玩

光你都可以洗開技

但我未升好marianne
夜D先打

比時間我刷埋暗大石先
差8粒

有冇人入黎秒王 我開分身開場

OK

lastidea？咩game黎

我推ex拎返d石先

冇呀柒頭

有咩隊可以自己一個秒哂5屬

提示:毒傷係無視屬性防禦

有冇隊一秒20KK

水毒

屌你老母隊光AUTO唔到雷崩

風癌

我要3秒出會

打咩有咁多MANA?

官方送

可以升暗隊了

幾時新POOL?
有1抽

又就爆POST

我今早先用500石買左

無衝突

有無光同雷速刷隊可以抄下

你200萬都唔會夠用

有冇人抽武器

sure

你先

打埋場崩

都係,日後點都要用

武器坑都幾深

4凸完4書

仲想中黎變珠

20w 冇晒la

崩3 出武係幾%? 爆石刷好似好不智

4突4書要抽幾多次

先要條件 > 先抽凸3本書

1%左右 (體感)

唔爆石刷
好快就2020

睇台仔line群，好似話崩壞唔限時喎，長駐，任務先限

所以應該唔洗咁急衝掛？

機率既野真係好難講
可以1次10連便4凸的

有收集瘾想全部都突4, 真係刷到出年

12/31 BYEBYE

咩台仔黎?

10場出3把 30%體感

抽了抽了

你呢D一場2反頭既仆街
不能作準

試抽一個10抽

好記仇

雷書!

唔識出四星技書 想點

抽左100次 唔CAP圖了

抽到出

キャンペーン「崩壊域準備」開催概要
>>期間限定のミッションが開催されます！

キャンペーン開催期間
>>2019年12月2日 12:00 ～ 2019年12月31日 11:59

其實game入面都冇明確講過
官網就話campaign=期間限定mission

4星棺材書就狂出 屌你老母

70成日死係隻老虎到 可以點搞

即係點

U2轉雷奶, U3上ALISA?

好野黎
棺材仔必用

好多雷書 有咩用

其實有冇人喺街場遇過真係會互fo連開嘅人

有

y冇

我一星期都遇唔到2個咁嘅人

50抽得1雷書

冇打街場好耐了

真係同一個時間唔好係咁抽,200抽
把5星風屬弓出左5次 其他5星無見影

戴返個頭盔先, 我都係提出疑惑啫, 唔肯定係咪長駐

首先game入面 冇提過崩壞完結日
之後官網
佢地叫崩壞做"event", 限時任務做"campaign"

キャンペーン「崩壊域準備」開催概要期間限定のミッションが開催されます！キャンペーン開催期間2019年12月2日 12:00 ～ 2019年12月31日 11:59

咁就話呢個限時大概只係講緊啲任務 (即係送20000mana, exp嗰啲mission)

乜唔係禁完鐘走人咩

試過同街人打咗30場光上 佢4xlv 一直up lv一直開

好撚嬲屌你老母

再課

我個ACCOUNT有事

通常我開場會特登唔follow1場
睇下佢經唔經得起考驗

佢肯繼續打就follow翻
之後開幾十場俾佢打當獎勵

抽咗50抽就停手了
留返石等新pool

好偉大

3星本書都係得兩本 點玩
其他3星全部都突得爆

笑4

主要都係雷書姐

80本叉書

CY真係恰鳩我 要抽乜唔出乜

刷下暗大石算

我都係 屌你老母

我跌左 禁鐘仔跌 不過佢跌嗰時我都就來換到

恰鳩玩過GBF個D 屌你老母

Marinne本書最低要叉到幾多

不死王 上 396876

無經 屌

你衝紅燈

お問い合わせ完了
お問い合わせありがとうございます。
ご記入いただきました連絡先宛てに回答を差し上げますので、今しばらくお待ちください。
場合によっては回答にお時間をいただく場合や、回答を差し控える場合がございます。
あらかじめご了承ください。

唔洗煩
問佢老母最實際

珠40
書60

唔洗凸爆80

屌曬你地老母

BTW

暗波咁撚細力既

真係秒唔到光上

都唔撚夠 屌獸耳係要插咩珠

想衝

其實用石回體打素材抵唔抵？
但唔用石回體既話每日打得幾場

拍石回體打素材好過直接倒落海

真 我就是倒落海既例子

same
40 60

任抽嫁wor

原來大蛇真係會跌隻村雲嚟

我抽左200次 依家點先

開一次咁我落主角做SUP算

E巴刷暗大石打崩定661

this

3秒一埸、

牛角3秒一場?

掉率如何 風打咩關

麻＞雷

暗隊最速大炮點組

好過素材関

無升過雷隊 我又WIN

388052 暗上清體力

白虎 019684

咁知道風打邊關未

兩場清體

大波加主角 夠唔夠快

condom

虎 085282

得77體 開得4場 e巴秒左兩場 想點

課左單又想抽曬佢搏條雷龍
但理性同我講睇下16號同聖誕先

417977

e巴咁撚鐘意秒不如入黎幫我秒好無

Pickup唔抽幾時抽

但只係缺雷龍 其他五星都唔太需要
（組風雷）

缺雷龍唔依家抽幾時抽

每日都有償抽緊

Cy爸爸還是你的爸爸

16號完左個pool 係冇得抽返依家d野？ 再開新pool比你抽？

幫我秒未

做咩

秒乜

想升lv

是旦 我隊暗唔夠lv 有咩你秒到

咁我沖涼先了

除左鬼頭同水狐 仲有冇咩幫到人叉電

波利

打緊4 10 1

一送就20萬mana 會唔會太佛心

你入埸有技既話乜7都秒

要有咩技先 求其乜技都得?

yes
for chain only

大波好似要插40珠先做到開場大爆射

等我個分身推埋光上先

係，雷属意外全部一樣